消息：香港將與新加坡建立旅遊氣泡

Cable

無人想去sg

新加坡自古以來就是中國不可分裂的一部份

Xjp sar

大笑左出黎

咱們都是一家人

monkey國都冇野好玩

冇興趣去垃圾地方

55ok

仲細過香港，去黎把撚乜

新加坡每日確診數幾多宗？

新加坡有咩玩
認真
去賭場呀？

For新加坡人嚟香港

留喺屋企訓教好過睇馬嬲啦

新加坡同香港一樣有煽動法令，不了

有煽動法令既國家千祈咪去

我去過一次，覺得只係一個澳門大陸混合體

之後支那人用特區護照經香港去新加坡播毒 , 入香港數

坡妹

邊撚個得閒去Monkeypore

Monkey sick monkey die

所以你而家唔喺香港？

唗L氣，咁都要出記招

食粒香口膠都要拉

得個monkey國肯同你玩

Monkey see monkey do

可以互爆

唔係，你係？快走

咪撚黎，有肺炎

請都唔會去 垃圾地方

要去賭我做乜唔過大海，要睇猩猩我做乜唔去動物園

多撚謝喎
寧願去乜鳩都唔去monkeypore啦
個腦中撚咗武肺呀？

唔好講日本呢個香港人最鍾意去嘅國家，依家衰到連泰國、台灣、韓國、越南、馬來西亞、菲律賓都唔想同你特衰政府玩…

去過一次悶到癲

新加坡有動物園同埋賭場...

新加坡個阿head都係留住中國人ge血

Monkey國有咩好玩

睇舊獅子魚噴水

大家都係中國殖民地

個on9 汽皰得monkey 坡一個？唔係咁撚好笑呀

monkeypore 成個島都係動物園添

新加坡真係無咩興趣

你出世喺香港係冇得揀
但係有權唔去其他國家玩
所以次次見到啲藍屍攞旅遊國家同現居地比真係好On9

環球影城係咪閂左
聖陶沙係咪閂左

垃圾地方搵鬼去

攪個旅遊氣泡都要咁柒

新加坡去一兩次就夠 唔洗去咁多次

我想去日韓台呀做唔做到呀

得新加坡嚟把撚

好合理
星加坡不嬲想香港死
所以一定會配合港共嘅措施加速香港死亡
不過monkey國旅行?不了

去睇monkey ?

都幾細吓，香港郊區+海岸多嘢玩好多

singapore, china
遲啲夠多中國人就投票可以回歸中國

SGSAR

方便大家去走資

要有部GPS機掛起心口

去都唔去新加坡

去新加坡打藤？

7月1日已經重開

三十鳩幾度帶口罩

無前排先去玩黎

去猴國同留係香港有咩分別

垃圾國家

Marina Bay

咁都有去既意義既

笑死
果然係 中國新加坡特別行政區

去睇馬騮?不了

真係唔明

國安法嚇走外資

新加坡明明可以食住上，取代香港
點解要奶共呢

好似今朝先話降番做7日isolation

今年連一級方程式都無埋
去來把撚

老實講，9月其實已經唔係好熱，10月朝晚都好涼，廿幾度，中午其實唔熱

Monkey state wfc
請我都唔撚去
啲人 又閪天氣又熱

新加坡上星期已經改左香港黎去可以家中隔離7日，但前提你要有地方，無就酒店

咩叫旅遊氣泡

去睇馬嬲

星加坡咁多cases, 搞黎做乜q, 咪𦾟惹晒過黎

屌去到又要隔離既，咪多餘
咁我去英國土耳其冇咁嬲

仲要熱到癲

13/10 - 4單
14/10 - 5單

？？？

中國兩個特區，有咩好去？

可以旅遊氣泡唔同，睇下佢地會講咩

咩撚野詞語氣泡！
一篤就爆lo

相互都要隔離7日叫嘜野旅遊氣泡啫

咪應該係番黎唔洗isolate
不過monkey無乜興趣

monkey國d勞工好返未

新加坡都係中國嘅一部分

去過1次, 悶到ON9+熱到ON9

咪係囉，地鐵兩邊都係咁成日壞，琴日又一單喇！
“多条地铁线电力故障 受影响服务已恢复”

單程隔離都嫌多啦

新加坡除咗食野完全唔值得去

睇高樓大廈

完全未聽過身邊d人去新加坡holiday，反而移民就有

無興趣去奴隸國

正呀

有得去旅行

12個手足送中就由佢啦

你要(大)波妹姐

情緒勒索

新加坡省

有個人仲喪，話獅城係LP(台語男性生殖器官)

你真係戇居仔喊出黎

佢地智力係咁上下 識用正字唔用殘體已經好叻

方便走資去新加坡

奴隸國俾藍絲去

好想去叫雞

點解叫monkey
利申 未去過

monkey see monkey do

monkey hahaha

搞咁耐終於有倒個

個個都話唔去 到時一開 咪又係成村人搶機票

PRC XJP SAR

食嘢係正嘅

冇啦

咁樣講似係侮辱自己賓周多啲喎

乜鳩叫旅遊氣泡

新加坡去過一次
唔想再去
都無野玩

仲要測試
張機票可能都冇測試咁貴

乜撚野黎

去芽籠

1. 接受檢測
2. 唔受限制
3. 特定航班
4. 免除檢疫
5. 可加可減

始終佢大部份地方可以用英語溝通，
所以好多家長作為帶小朋友出國旅行既第一站會係新加坡。
同埋佢鄰近新山有lego land，本身新加坡個國家公園係OK的，
可以俾小朋友近距離睇好多唔同種類既動物。

武漢肺炎爆發初期。
新加坡笑香港人係馬嬲

竟然係新加坡

去黎把撚

之前話同幾十個國家傾緊
最後得坡佬show港共

要出番呢個廣告宣傳新加坡

咩叫氣泡?

見到技安法仲叫人嚟香港咩？

去睇monkey

泰國無份呀？

過唔到衞生局

尋日係5宗

🐵🙈🙉🙊🐒

笑撚死

大家都係支那殖民地

啱la,香港都差不多

香港今日1x宗

//次只進步一兩席。相較下一任蘇煥智縣長大力為黨籍候選人助選並有大幅席次增長，陳唐山的算盤或許是為其形象鋪路，但卻重傷民進黨在台南縣的發展。

抨擊新加坡事件
2004年8月，由於新加坡外交部長楊榮文於聯合國大會上發言支持「一個中國」、反對台灣獨立，時任部長的陳唐山在外交部內接待鄉親的閉門會議中，以「新加坡那樣一個鼻屎大的國家」、台語俗語「扶中國朖脬（lān-pha，陰囊的台語說法）」批評新加坡政府奉承中華人民共和國。影片於對外公開播放後被外界視為失言。媒體報導此事時，普遍使用「LP」雅化「朖脬」。[8][9]。楊榮文本人事後對此表示「難過」，並表示台灣可以不同意新加坡對台獨的立場，但無須發表偏激言論[10]。

陳唐山在事後的訪談錄對此表示他所批評的是新加坡外交部長楊榮文在聯合國的發言，而非攻擊新加坡，並表示「其實LP事件後，新加坡本身並沒有什麼反應，而我也能順利進出新加坡，該國部長級人員仍來接機，雙方關係不僅未受影響，我們和新加坡國安人員、駐台代表均維持密切關係。」[11]//

最憎嘅國家除咗支那之外就係monkey國
抵制星資

去長洲好過去Monkey國

嗰陣佢件馬騮部長笑香港人搶口罩搶米嗰啲係monkey see monkey do丫嘛

個政府仲好撚自豪賣撚晒廣告叫人冇病徵就唔使戴口罩

結果咪monkey tease monkey sick囉

Xi Jin Ping
Xin Jia Po

方便d人走佬去新加坡

去一個極權國家做咩

過去食香蕉咩

去一次都可以嘅
多過一次就應該唔夠嘢玩了

放坡狗黎播毒，第五波gogogo

邱騰華呢條拉G痾條屎大碌啲都要出嚟開記者會

1. 坡狗唔算極權嘅，比盡威權政府
2. 東南亞全部極權獨裁

點解唔係大灣區

好多香港人去wo

大把人去，困咗成年
係連燈仔先monkey 前後
窮能思維

唔使隔離, 但回程要搭指定bubble航班, 選擇未必夠多

你過到大海？你點過的？

冇睇post,

互相都唔駛隔離檢疫

D狗咪一樣，乜都開記者會，好似有做嘢要公佈天下咁。

叫貴價支那雞？

泰國而家政局不穩, 剩返馬拉, 如果開番點都好過新加坡

一！齊！爆！

如果係星加坡驗左陽性返唔到黎既話，D 醫療費係咪要自費？

港珠澳都冇封，但要有24小時核酸檢測陰性證明先可以過關。

唔駛，你要係星加坡返黎前72小時驗，驗到係陰性既話就可以坐指定航班返黎。

土耳其免隔離？

由澳返港返黎要14日

真
當時未走已經覺得自己唔會再去

一定成班人狗衝

免

表面奶共實質親美
食兩家茶禮 世界不是非黑即白

monkey see monkey do

幾年前帶小朋友去5日，去到最尾果一日已覺得冇野帶佢地玩

旅遊泡沫(隨時爆)

但東南亞有自由坡狗國冇

monkey country

點解香港可以快過中國有？係咪搞港獨？

大陸都唔肯放人，怕走資啦，仲吹到好撚照顧香港人

去到5日
我3日已經唔知有咩做

因為已經奶上癮

送中奈何橋，不了我都係忍下手啦

唔怕變人質咩

果時兩個小朋友一個4歲，一個3歲，所以行程預得好鬆啦
新山lego land 已2日1夜，去埋摩天輪，動物園，差唔多啦

以前去完馬拉再去鼻屎國

個感覺係衰過馬拉，同深圳冇分別

去睇formula 1
但好似無其他野好做

果面重多病毒 重要限出街 又多馬騮

有日上帝見你係第五層地獄咁辛勤勞動，就諗住暫停你嘅懲罰，俾你去放鬆下。

上帝話就俾你許個願啦！

你諗到唔撚諗就答：緊係去第四層或者第六層地獄啦。

有啲花友就話：除咗地獄其實仲有選擇架喎。

你就屌鳩個花生友，你唔撚係地獄，地獄好撚失禮你呀，地獄不知幾撚好。

芽籠仲有冇得叫雞？

未聽過身邊有人想去Monkey國

咪又係拎回鄉證

可能仲有北韓，衣朗，同非洲兄弟幫

戇撚鳩

唔係拆咗定裝修定乜鬼

點解唔同大灣區龍頭深圳搞？

睇唔起大灣區？

agger 去長洲好過

無台灣日本都唔撚洗旨意香港人落搭啦

得1個城仔？？
其他國家呢

今年賽程無係monkeypore搞
可以慳返

不如搵埋孟加拉啦

係咪好似話係新加坡公開論政都會俾人拉果條法例?

余澎杉單野都唔叫極權？
新加坡只係一個發展好啲的中國

香港人長洲都照去啦
咁緊火邊等到日韓

搞掂日韓台泰先講喇

幾時有得去

google啦 問

又熱又盛
有咩好玩

點解唔係遊國內氣泡
香港都可以坐飛機返大陸架
國內氣泡呢

笑撚死…新加坡竟然仲快過支那
班大灣區人出黎嘈未？

幾時開? 第一時間狗衝

個氣候閪撚到爆，一出室外好似焗桑拿咁，痴撚線

香港飛香港都爆哂
我唔相信SG會無人去

坐星航睇飛雞

這麼嘔心的詞語

SG無興趣，不了。

邊撚個會想去新加坡

海南雞飯
星洲炒米

去金山郊野公園一樣
都係monkey city

戇鳩仔 身處地獄既人唔可以叫人唔好入黎？
柒少陣

支那坡含都含唔切，仲雪雪聲！

咁耐未去過旅行 港女死都去
等飛機群組

無興趣去 monkey 地方

一

華記之前去新加坡舉辦政治集會，因為犯《公共秩序法案》，被新加坡遣返。

去叫雞

如果係隔離國-- 馬拉就會想去~~~
去怡保食食食食食~~~

去SG clubbing

馬拉爆緊新一波⋯⋯

你同到日本台灣建立先出黎開記者會啦

得一個

只係對睇 F1 有興趣

新加坡留俾港媽一家人去

當地夜場閂左⋯⋯

有親戚係果邊

咁多地方得芽籠每次都去

咁又點呀？

都想知澳門有無搞，其實無遊客係咪會照開？

要檢測先去得，如果有用，澳門旅客唔會跌8成7

澳門旅客跌8成7，證明健康碼係搬石頭砸自己的腳

嚟係有無人想去的問題
而係去之前要檢測
咁撚麻煩，睇下澳門就知有無用

澳門旅客跌8成7，證明健康碼係搬石頭砸自己的腳

呢啲叫留個希望俾大家同業界啫。總好過乜嘢希望都冇。

機票冇哂

monkey see monkey travel

五千幾對五萬幾確診

食兩家茶禮既人，通常會屌香港

李顯龍都屌香港示威者

玩撚猿

新加坡多 cases好多，又等輸入個案

高級版澳門
賭埸加叫雞

7日團，一去到隔7日，之後比你食餐再返屋企

Good I love Singapore

幾萬單...

濱海灣打卡

香港死咗，金融中心咪佢做，求之不得

我都係呀，馬拉都會去

咪撚再搞啦 ! 之前澳洲已經 樣衰左一次啦 ! 仲再想唻 ?

返黎駛唔駛check:o

除左濱海灣同甘榜格南之外,夜晚行下夜市就沒咩好行

monkey國好多確診

我要去台灣呀屌

踩撚到你Monkeypore陸沉

見識少既柒頭真係好撚好笑

班井底真係好撚好笑

真，頂多兩次夠

去完返黎中武肺仲好笑

不過馬騮坡平地多，所以地方見使好多

最奶共國家出台了

你條中坑中我都未中呀柒頭

新加坡環球影城開反未

多條線故障，死得啦

支共上海浦東都靚過佢喎

可以瘋狂去揾大波港女Twitcher~

kiaraakitty

得個咖哩蟹同肉骨茶值得去食

支那夢想就係將香港變成咁樣

想架？
依家講緊有得揀既時候唔好揀呀柒頭

新加坡 only

星加坡 柬埔寨 越南果D簡體字
就係擴張既證據
就算中國狗黎到香港耐左一樣識講廣東話咁
殖民就係用數量同時間慢慢吞食

悶撚到去黎做咩..

香港半日飛機遊都爆
依個肯定大把人會去

邊個唸埋啲咁嘅柒名

之前咪話澳洲既

冇錯啊，新加坡國民全部都係中國人，新加坡緊係中國的一部分啦

咁唔好咩

肯定睇漏好多英國殖民遺留建設

泡你老母

係正赤道都唔熱，咁冇地方熱

諗起on9 仔華記

其實氣泡係乜春

但人哋獨立咗

去英國可以睇大英博物館
土耳其有一堆風景遺跡睇
去新加坡睇乜鳩

日本、曼谷呢？…

垃圾地方
又細又悶人又閪
請我都唔會去

同香港一樣，都係走番上路邊搭巴士

等睇交叉感染，香港正苦明唔明氣泡點玩

好野 ~ 港豬終於有旅行去啦 !

認真答你

10月開始唔算熱，一早一夜好涼，係需要整件薄外套出街，中午有太陽都唔算熱，未去到出汗，瞓覺都可以唔使開冷氣

7，8月係熱，但同香港比，香港個種夏天熱係攞命
不過有時連冷氣都唔使開，因為好有風

利申：係玻國

只有熱同好撚熱

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

可能我體質或者習慣左，真係唔熱

但痴撚線既係7，8月都見到有人著衛衣

Monkey 國wfc

等睇破入境紀錄
連燈仔永遠係少數既一群

我發現好多玻仔都好鐘意支持自己國家，咩都要抖
係正赤道可以唔熱得去邊，香港人都唔會死撐香港凍天會好凍啦

獨立咗，但又奶共又獨裁，雖然都好過香港，香港奶到屎眼最深處

想去芽蘢行金魚缸

中國權貴想去新加坡離岸戶口處理財務？

乃共抗馬，出賣靈魂嘅雞+猴混種怪物

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

去過
d野又貴
去泰國馬拉好過
食d野差唔多

講咁鳩耐 原來得個極權垃圾monkey國
都唔難理解嘅

附近冇咩地方可以好似新加坡咁乾淨

你個名真係無改錯 堅on9唔係扮

焗個種熱同有風個隻熱已經差好遠啦
SG多GREEN BELT又少D高樓

有風個隻熱，咪又係熱
啲坡人講到新加坡好日本四分明咁
熱咪熱囉，係要拎香港最熱個兩個月黎比

你有冇去過外國
有風ge熱係舒服ge

仲有日匪撚係四季分明

上面唔知邊條友講到係新加坡涼到要著衞衣